覺唔覺母親節去睇五月天既人好撚不孝

五月天呢隊野好極有限

我帶埋老母去睇

我老母帶我去睇

要老母帶你去 而唔係你帶老母去 都幾撚不孝

孝順

帶啊媽睇五月天母親咪得

我俾錢

咁又點 出錢就大哂？ 你都無心

五月天 唔識欣賞

感

我帶老母睇基仔

去聽古巨基跟住唱愛得太遲就夠曬孝心

Yes

基仔

係

帶左伯母去睇

冇老母點計

唔同老母過節